[PS4] Monster Hunter World [100］

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

中文砌裝link：

屌 po100個topic咁hea

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]

呢場一定要羊

已經加左個天使笑容係前面

第一次眠要4粒彈 第2次再多再啲？

應該係嫁 每次狀態異常都會加抗性

忽腰

十卜

你開過個啦

NO LA 牙JER話事

只差一點點

屌sor

真係差少少ja

我玩返弓啦

Ok last一場

你玩弓仲洗玩

不如怒刷龍結晶

我都ok牙 反正4子仲有成星期

跟

屌你隻大兇顎大金出比我未 開左200場都有

呢兩格得嚟不易

太易玩了

其實我麒麟仲未有細

ham jor

hr平均220打其撚7場輸6場

我琴日有見到細 不過我QUIT左 因為我刷大

我無大

下星期有活動la

我都係

屌我以後玩弓算

冇 我望左 得2隻爆鎚

屌你地唔早講 我真係見到細

我盾斧玩埋無傷係唔係太進取

你既話唔會

好難玩

=.=

不如整左麒麟先

其實最好係咁多個一齊搵 搵到就叫大家入

玩火場怪力啦

睇你頭

系 牙象所言怎是

我諗緊玩唔玩冤恨火屎

但係火屎真係要得返10血20血先有效果 再中一下都收皮 我真係handle唔到

咪玩啦點實戰 hi腳趾都死
我諗啲ta片都係打10場先出一場

你地刷既我都一齊開

一於咁話 一齊開麒麟 見到有細就入

人多應該快D掛

唔識睇啊 有無圖睇睇細同大係點？？

98

我要大呀

禾都係

洗唔洗一定要開調查？

我開唔開得

全部一齊開先快

有細叫你地

每人都開

屌啊我最細打過488

見到大 都一齊同你地打

我大打左654 差5啦都

開自由任得唔得的

得

9898

見到一隻細銀 應該差不多有

可能係大 想試入我場

我入黎望下

屌應該差少少

哇 似

可以打

應該係人頭high唔到佢肚

你地幾多個無大

試試佢

試唔試下打左先

有冇清差細

我爭細 已有大

jer你爭大定細

我啊

差細啊

係咪一定要重置任務返據點？

我正係番營

ok

我係咁做

請問手大細金有冇位或者有冇人打鬥技場？

自由果隻正 一出去就見到

我地睇緊馬仔啊 如果你想加入就幫手睇下馬仔？你齊左未？

屌

冇

咁大隻都無

我未開始打大細金 ，要點睇？

大細金捉進ssd銷量

睇下隻馬仔同你見到個隻似唔似

冇貓飯照去？

屌見到隻個肚岩岩好係頭度 大多少少啦你老母

ys

見到似係先返去食

1001之前有冇一隻細

咁入到去見到唔夠大或者細點做？

走任

唔掂肚

我果隻7成細金

唔理係咪 過黎打左先

細金記得係掂到最頂果條線

唔夠大

唔知係咪 睇你地

要求入場

係咪重置任務回到營地？

都可以 我自己就任務中歸來

要求入場+1

結果係唔係

岩岩係死之前入到場

中呀

細金左

好波清

細金ko

咁我風漂細點

而家刷

一陣幫你刷

我是心眼大c

幫你睇 呢個方法大家一齊刷efficient好多喎

幫你打下又點話

其實其他龍識睇的話 好似咁樣快好多

互惠互利

不得了

食個早餐先 番繼續

呢個係咩事

你地入黎做咩 分開睇咩

召喚牙象

牙達入一入黎 可能係

SHIT

想入

你企個位企好D

美欺係唔係唔係度？

COME

啲地唔係平地 好難睇

佢食緊早餐

我都差風漂細

Have code?

巴打come 我叫looper

鳩鳩地

象仔我入你到?

牙JER幫我比CODE

都OK

有機細金

個任30分鐘

睇睇下又好似唔係

Looper係psn?

我驚你果隻係

3DuwHWpRRNZd

達仔果隻似係

我都覺 我入你到啦

大過頭先我果隻

希望係 屌一係無一係大家都似咁on9

無所謂啦

應該中咗bug
笑死我

有無得我入黎你個場然後你去達仔度 打完再入返黎我度？

你地啲hr典跟

鳩sir話hr係打飛機嫁咋

真係唔知

我果隻唔係

美欺 我呢隻似細但係唔知有無金

佢係到打緊奇撚

個任仲有15分鐘 希望佢睇到

就死

過緊黎

慘 應該大銀

繼續努力

我一黎去下面度仲掂到 要完全掂唔到

我打埋風漂細繼續幫大家

Mo

有無 ？

應該差少少 細銀都無？

哪裡來的細銀

唔緊要啦搵埋奇撚大先 個個都等緊

好

屌唔小心禁錯開左個任 希望唔中啦咁

我呢隻有少少似有冇人入黎幫手望

屌我覺得今次係

我開左任 我果隻唔係的話入黎

你地打緊咩？

奇撚大

刷緊大金馬仔

你地點share圖？

我用手機炸

真事？

coming

po去fb再down嚟手機

。。。。

手機影相。。

你要唔要試多次

我都係手機影相

咁我影上黎比你睇下覺得似唔似先 我盲撚黎

咁我自己開吓龍晶啲大細金練吓心眼先

龍晶

一陣入黎偷金

我差蒼火大 爆鎚雙金 臭魚大呀

有冇歷古早團

又大銀

應該無

大銀咩SIZE

643

爭 青蛙大 爆鎚大 魚大

643？

試唔試試佢？ 我打到佢訓你入黎收頭？

我都差好多

我講頭先果隻

可以呀 唔該大佬
我睇埋呢隻奇撚先

話時話dlc係幾時出。。

打緊?

下年啊

似係無

爆錘似有大金

正式宣布 我係JerryFans club天字第一號會長

Can i come?

口唔知點解我睇好似中等大細 真係眼撚盲

想留個位比象巴

好撚大隻

COMING

係青娃細定佢大隻

青蛙都好細

有牙佛琴日隻骨鎚咁大

咁都冇

真心痴撚線 咁撚柒大隻都無

睇佢後腳個圈

你地有冇人差大兇顎大

同最細嗰隻大金比都仲差50

有

我頭先大銀都冇更

我刷左成個禮拜

下禮拜有啦

奇撚細金仲有無人要 我好似撞到

Me

come？ 3DuwHWpRRNZd
我係 330hr個個

K

刷到灰

達子點啊

牙鴨龍晶仲差咩

洗到燈燈都出果4次都無

屌我果隻奇撚九成九細金 有無人要

仲有位嗎?

留名 開緊機

無人要算

大有 快入

隻隻都細到可以幫佢含

係咪要 快d入 我唔殺住

黎緊

希望係啦 唔係就唔好意思啦

好似唔係

唔係 不過係最細

o fuck 眼撚殘

其實你地開post黎做咩？
點解唔開個telegram 你地自己圍威喂？
橫掂都係得你地幾個

巴打有心

我想入

岩啊 連登已經無人玩得返我地幾個

無人理我熄左啦 果隻重細過我細金果隻

你咩名

牙達入一入

k

快 得返3MIN

係咪未夠大？

Wtf

要去平地睇

我覺得未

我都覺 再刷下先

人人似唔似

又幾似 莊一莊先

想問下係刷調查8定9星定自由 ？

鴨子刷緊咩？

唔夠大？

我覺得未夠大

觀察緊爆鎚

爆鎚 大金

牙象我對你唔住，出咗爆錘大金

下次唔好入人場觀察啦

唔緊要啦

炎王龍用架兩龍用近戰可以點打?用大劍好難儲力

呢兩隻又唔係成日飛無得閃佢落黎

我打完自己果隻先過黎 sorry

唔打要訓啦，辛苦大家啦。jerry gor可唔可以加一加我入公會呀

唔緊要啦咁

我睇睇仲有無位

有無人爭條熔岩魚 條魚一個人刷好難頂

你叫咩名丫

Jason丫

希望你地唔好咁快棄驚

佛仔已經消失左

就算白金左都唔會棄既

白金左我都明

各位玩得開心啲

牙象今場爆錘都大隻，入唔入嚟試下？

偷join

OK

偷偷john 唔好殺住

你蒼火有冇差

仲打緊珠咋

好似差大金

玩到出PS5我都未出強弓珠

好撚野

美欺大金?

大條撚 任都完唔到

頭先個條有機會

懷疑我隻MHW係冇炮術珠

咁都無

放麻放到隻野完全唔撚驚

細隻過頭先果隻

又好似係

應該同上上場一樣

岩先個隻真係好震驚

爆鎚大金 後腳最低個圈 高過人頭

大奇撚咁難遇到既喂 reset左好多次啦喎

agger

達子訓左？

未呀 我抖一陣睇下新聞

終於有第一粒超心珠, 好感動

象仔達子美欺？

CUM SEE SEE

達仔？？？

1:01

歷戰屍套3格有冇人打

邊個黎架 唔聲唔聲

Sor 我黎

有位就入左

有無？？

矛

hi肥b

無 最大都無

大銀

垃圾馬

頭痛

乜春都無 係做乜尻

我都開左好多場

大細金真係on9 打到人無興趣再玩落去

-2-2

我發現juno未大金

好熟口面

所以要多人一齊開 睇大細 一個人刷會癲

我呢d仲要眼殘既唔通真係隻隻打

召喚達仔

奇撚27隻一金都未有

美欺訓左？

達子SLP左？

灰

咁等陣

巴打試下行落去奇撚兩對腳中間睇下個頭頂唔頂到佢個肚

巴打入一入黎？

岩岩先知原來3月1號前有個衝hr既任

想請教一下而家最快衝hr既任務或活動係邊個？

而家hr 60, 謝謝

浮空龍打左三十幾隻都無細金

個活動係咪無嫁

有嫁 你打完佢即走啦

Mo 金

我訓緊 唔洗等禾

你地刷緊大鈿金?想john

腦電波大師

癲訓緊都回到post

有無輕弩斬裂彈裝跟下

恰緊 等陣3點有野做

屌呢隻又好似係 我打淨少少叫你地入黎收頭唔阻你地時間

好撚多隻個閪肚都啱啱好係頭頂

一定要完全掂唔到

要高過個頭兩個角色既拳頭位

入黎？

唉咁呢隻又唔似

照入一入

我地咁多個刷緊都冇 痴線

小隊個自由奇撚係咪入得

有機

屌再無真係落街食個飯先

我都休一休 晏D刷

我哩邊好似有細金 調查奇撚

係咪矛？

唉垃圾 同最細既大金差幾多？

我大銀一定冇得更 同細金差5

呢隻654

我大銀無更新到 應該重細

即係差5 我先話有機

閪馬

唉屌

我都係跟牙JER刷自由

美欺幾點訓 我掛一陣馬仔一陣再幫你地刷過

差3小 6大

欠櫻火細金 風漂大細金

打活動好快出

你地可以試下入人地主線打 我隻大金奇撚主線出

開？

on9一問 ps4 pro既玩家有無成日玩玩下好lag?
(打古龍lag到hihi)

部電視就topcon 垃圾電視一部

係我setting問題定係hdmi線/電視

屌你媽閪細銀都無

你setting有無較FPS優先

夜晚先瞓

試下你開 我琴晚開果d全部無

mhw好似無60fps 至少唔會長期有

我會有明顯frame drop不過都仲接受到既

咁我幫你地刷多陣 我唔想訓啊

差風漂大細金....

開戰未

你唔去屙屎就唔會瞓架啦

就出街,我join 救難算

開緊

原來我麒麟唔知幾時大金左

嘩屌啱啱自己打出左細金

我屌

我出門口唔玩住

大細金任
6TCvBimuuQjy

我係有時lag左下之後就行60fps幾秒，係咪正常？
定係可以再set?

打古龍啲粉狀/暴風真係lag撚到玩慢動作

唔記得，今晚返去睇睇先

-2 -2

正常啦 mhw好似係無講明支援全60fps

你叫我slim 長期30情何以堪

巴打係咪剩打櫻火同風漂？

可以呀 眩鳥同浮空尋晚好快出哂

其實pro機都差唔多
打古樹鋼龍 如果啲風重疊左真係好撚柒lag

我好似出左大金 調查奇撚

小隊？

韓仔世界級垃圾

咁就好啦，仲以為我set錯野搞到咁

屌無 地形高低差 屌

好撚崩潰啊啊啊啊啊啊啊

咁細隻

已齊4子大細金 thx

6TCvBimuuQjy
四子團 只刷櫻火風漂

訓左8個鐘

好事黎

hi

爭櫻火

正大金

你風漂細金出左？

係張床hea左三粒鐘

係 上一場出左

而加有咩攪

雙刀點樣連技先勁

仲差風漂細打左好多場都未有

你達左一場入黎

你入黎之前嗰場出左

主力三角 o位移用/無限loop三角三角o

岩岩執完毛毛 再幫你地chok隻大馬仔出黎

不斷刷緊熔岩魚 岩賊

見到講聲得唔得

有無人打鬥技大會
想整麻鎚同旅團身
3MEmnyFLDF7JKp

出左啦

仲以為唔夠細

正 下場淨係打櫻火？

美欺入黎？

係咪都係差細櫻火？
如果係見佢大隻打都唔打

唔洗了

我打齊啦 陪你地打下

做咩

刷左20場 仲未見到有 跟住網上啲圖嚟度

錯左？

屍套炎王3格 外加屍套2格

撞到隻岩岩頂到頭既馬仔 應該都係654

有冇人？

唔該
條龍咁惡好難目測

打多兩場無就食飯先

未有人入

頂乜都冇

有無人有usj任可以開
我可以開街霸任
想拎大細金

我食飯先

你地琴日休息 之後我入街場打齊左

我而家爭櫻火細

到我想瞓

好啦唔該曬

大量3，4格歷古15分鐘後開，有無人join，???小隊等

巧多場

要打j 不了

你訓我就唔刷啦

嚦咕

留名

大師串我

我打

禾想入人場

比個丁字頭貓左禾巧多四格

唔得 一齊12典瞓

咁記仇嫁 還返幾場比你啦好無

我一陣返宿舍lu

咁都冇 爆石先

細銀都無 要再細一個圈
食飯先

入左集會所

我話丁字頭

可唔可以留位

撚樣

Full jor

上水 仲有冇人記得我

肥b我刷緊大馬仔比美欺同牙象咋

歷古冇人打

我del左好多馬仔調查

頭先邊鬼個話打...開佐場又唔入黎

係邊度開左

有冇巴打可以開一場usj任
跪求usj

結果我同另一位巴打打
3貓車完場

頭先上面po晒房出黎

咁唔好彩

晒佐一張激運同一場炎王

-巴打係唔係到，有位join 唔join

開始冇人玩

係已經無人玩

少左好多啦 以前一日3個post 依家先得1個

你地打得咁快梗係啦

利申: hr 2x 未到29

禾14hr

我打得快但係都仲玩緊

美欺係咪訓左

我清埋大細金都唔玩了

咁清黎做咩

有無歷古場

有位？

可唔可以開個街霸任來打下
欠4張飛

點解我係？？？唔見你既任務

好似打哂d鬥技任已經會有定唔知要打幾多場

臭閪馬

玩得太耐弓唔識玩大鎚

仲未有啊屌

唔見too

訓覺算
冇人打

如果玩開弓想轉武器
玩咩好

雙刀d技同弓兼容性最高

角龍雙刀配裝，攻7定看破3 好

係

Jerry有冇得r野打

你想打咩？美欺話訓教我就唔刷馬仔了

唔打馬jai住啦 怕你眼瞓

唔眼訓啊飲左coffeeeeee

有無歷古場-人

一定攻7

拎白金

btw sick吾sick玩輕弩

唔識啊 唔打算玩 好似好無腦

有無HR30歷戰

都有d既

join

就係想玩下d無腦秒殺

龍脈石

我都要

有45個3格以上歷古任 點算

開左

比2分鐘我

小隊集會所是咪滿人

no

jerry 小隊仲有冇位俾我

出緊黎

留個位 我沖個涼醒下先

有冇歷戰缺人

仲有兩個位 不過你話你棄驚喎

有撚排都打唔齊金啦

code係咩

唔齊都棄驚

有冇隊 全職奶媽

求入小隊

超心

點解用小隊集會所會去左個新

係咪有場

歷戰炎王龍 3格 3次

呢邊-1

post 100留名

我都試過 係咪個小隊集會所有一個人係個度

邊位巴打叫星
個位啊美欺條粉腸留左 唔好意思

入唔到 5308f mw1

你岩岩又湣一湣

求公會名片

想問係龍屬性有咩用，克啲咩

你地係邊

克龍抗弱既龍

無走過啵

搵唔到‵

你睇番圖鑑

是咪full了

搵唔到too

錯左

有冇缺人場

你驚名係咩

有冇場缺人 全職笛奶媽

係咪已經滿左?

終於入得番黎

悶

三十分奇撚場有無人執毛

話說巴打有無用嗅覺豬，聞說易d有報告

好撚彩呢個任係5貓

捉蟲event有得整jj頭

邊個帶水弓

角龍雞比打中弱點50幾傷算低？

會點嫁？

有咩問題

肉質變硬 請用火屬/種火石

火魚？

點解唔用火龍武

有無古龍場join

真係唔識 不過我用黑角弓

歷古歷古？

佢地話要hr30 下場開

都推到27頁

星期六日好似又多返人

有冇團侵禾挽

3格 屍套 落石 爆G
3PmfdcsKJ8zK

點解上網睇狩獵完畢之後鏡頭唔會影住條龍
點較？

有無巴打可以帶我過hr49麒麟

禁一下OPTION 就可以唔pan 鏡頭

+

code?

點解set完啲快捷鍵之後 重新開game之後就會變返原本果個道具

無人入sosad 得你同我之嘛

42fih6rvYucs

入啦都無人...

好多都係我9up嫁

道具set你跟埋你快捷set

入我度打

開左等巴打

-1

ok 打到5點左右就走了

下 火魚唔用得水武架咩

係咁屌咖啡 好辛苦啊

咁我唯有打多場瞓

晏少少有無人要刷珠? HR30同50都得

你訓教 ？？

-1 now 3PmfdcsKJ8zK 屍套

其實力量解放個招技滿足特定條件即係咩

有冇野打下好悶

你櫻火細金搞掂未

屍套 -2 3PmfdcsKJ8zK

未
刷多幾隻都係個肚高過我頭頂

屌唔住好撚眼訓 沖個涼先

我都瞓了

大型モンスターとの戦闘開始から300秒
累計150〜180の被ダメージ(被傷害)
なお、スキルの発動時間は120秒です。

刷唔刷埋佢

風漂 浮空2金 刷大金刷玉
有人john？

你係訓晏教定點

長眠

3PmfdcsKJ8zK 屍套 3格 -1

thank you, 我都遇上同一問題

錯no?

姐係點 點set先可以set到道具唔變翻原本d次序

無錯wor..
3PmfdcsKJ8zK

你是咪未登錄

細櫻火應該點度？

入唔到你地打

WevD4urHNnQ
只刷細櫻火龍

我唔係改調色盤咁樣果舊 因為我改左我粒左菇係轉視角
我想改係右下 L1 正方 果行道具..

打鬥技場
狩獵王coin *3 眩鳥coin*4 火龍coin*3 堅龍骨*3

等等入

好似係跟你道具包既排位

yes我就係改左道具包但係入親game都亂返

俾怪望500秒或者受到200傷害

sorry 巴打

比多次機會

仲有冇位？

係咪有巴打幫我捉埋隻子子

C套 -2 4格3場 3格唔知幾多場
4jwHaWMkfhex

巴打我泥緊

留一個位

正常應該唔駛拎過哂咁多款料都會見到有得合
我見你隔離po話打齊哂1-9 照道理應該見到
中文版好似叫旅團戰衣? 1lv精靈加護 + 兩個2lv窿

來緊

咩名

有冇巴打有usj任可以開心share

格格

做乜有條友係咁加入同脫離

原來有個留位

我入左之後佢auto 幫我脫離
唔知咩事

你睇上面

Cut有線啦

有冇臀缺人

想問下 貓的炮擊術加唔加盾斧傷害？

格格巴打繼續？

屍套係熔岩都照打

驚已死，入左場3格屍套SOS竟然無人爭

我想打

會

冇哂場？

無人開？

想莊

到我frd開

juno斬斧係咪一定係過渡用 高hr係咪一定要轉
好唔想轉

solo啦

打完維持

點解100hr未有 三古龍打既

Mura巴打i love u

高估左自己傷害, 應該除左廣域換另一套裝打

對唔住我係咁死

搵團長傾計啵 同埋係自由任嚟

有了thanks

有無歷古團

渣嫁

下場打完維持

無任了？

呢d任係咪有大細金？

新果個慘狗骨鎚活動係咪攞嚟刷大細金

麒麟好易睇，建議你睇完先
唔岩size就re任

唔係 打古龍可以繼續用

但黑角斧真係大大力

有無巴打幫手刷火龍之紅玉 唉

咁啱缺幾粒，是咪刷

我要走了 你地搵多個啦

有位想打

仲有無位?

睇左 mo

冇喇，玩哂

係呀 巴打

眼訓貓左兩獲 番完工

我狂斷線

曲？

邊度有得睇有咩活動

假如我有個角龍調查任
入面隻黑角龍係大金我打死左佢
再從探索中歸來 會唔會有黑角大金？

歷戰古龍-3
3PmfdcsKJ8zk

屍套細金 真係好撚細隻

冇細金

錯code?

入左，等你開

開左個火龍任 不過我無乜金任

56隻炎王都冇大金

唔該晒 兩位

70隻角龍都無大金

巴打係日文名？

係，巴打你做乜自己去左

炎王大金好易睇，唔洗鳩打

細金

非洲輕腦好好玩

熄左機一陣冇野做又開返,好似有病咁

廢青

聽聞難度越高譬如15分鐘 1貓 捕獲個啲比較容易出

利申 琴晚 毒鳥捕獲 3場出左大細金

鬥技蒼火係咪最好兩個人？

玩左280個鐘啦

明明冇野玩,都佢打下D怪

LOL反而唔想打

我以為係你 因為等左陣都無人入

我再開

因為人多=多啲閃光彈

-2

巴打你有無任？

我睇下先

好想快啲出DLC

大細金好難出 刷到想棄game

係機會高D 不過都唔一定有
1，1貓2人15分鐘 調查次數3 第3場 岩賊龍大金
2，3貓4人15分鐘 調查次數3 第1場 櫻火龍大金
3，3貓4人30分鐘 調查次數3 第3場 大凶顎龍大金 同場景有慘爪龍
4，2貓4人30分鐘 調查次數3 第1場 爆鎚龍大金 同場景有岩賊龍
5，2貓2人50分鐘 調查次數3 第1場 蒼火龍小金
個人數據 參考用 之後果D無再用呢個方法 因為發覺好似唔係咁WORK
BTW 貼多次個大細金網比大家

等埋

開左了

ok 咁-1

入緊

coming K字頭

入左

等陣，叫多個人入嚟打先

刷火龍紅玉 -1

個網不如放入1樓

集思廣益 好快搞掂架喇

AGGER

出左

刷左匠 解決 3粒 拔刀 2粒 短宿 1粒 愛茸 1粒
點解仲未肯出多2粒砲術珠
另外我發現就算同rare但機率唔同
麻醉/睡眠強化or瓶呢d rare7 好撚多
其他rare7冇乜

4格Juno 3場有無人打
係？？？小隊

房?

無櫻火龍測量技巧

MT 巴join ng join

full?

-2 now

好難

我琴晚都殺左好多條

佢死左,你要高佢條尾好多

我唔打住啦

有冇位

活動唔係有救濟咩

我

係咪頭頂頂唔到佢個肚就一定唔係細金？

3格鋼龍

3PmfdcsKJ8zK

3格鋼龍-1

有救濟都好難出
好似我上星期雌火細金咁
打左一百場
臨活動完結先出俾我

1蚊巴到左未？

如果大金沙漠係瀑布到果條多數都係好大條
BTW
沙漠櫻火，開局會站在瀑布下，撓腳後會轉身，沿固定路線步行到附近繼續撓腳。
不算轉身的第一步，只算大步子，走16步半大金，至少23步整小金。

地上的腳印其實是正常體型櫻火的腳印，第一個原始腳印是第7步，如果第6步沒踩上肯定不是大金，小金應該也要走8步吧
不過好麻煩

已入 $300

有救濟算好
Miss左森林 差雄火龍細金 追左4日
呢幾日應該已經屠多左7,80隻

full

想開四子刷櫻火細金
有冇人跟

速活動算啦
一殺櫻就退場

sor

唔夠血既塞體力珠

屌 唔著不動衣 sor

[img]
[/img]

仲有兩場，再黎過

still -1

Gogogo

搏唔搏下d兩格櫻火龍任 我有

歷戰？

新活動任刷大細金好正， 一場一細金兩大金

係 15分鐘果d

做乜事

Code plz

好彩岩岩入唔到4格juno

出左蒼火大金

WevD4urHNnQ

入左了

-1-1-1-1

試下呢個先，得3次任

仲有冇

巴打入唔到？

瞓醒都未爆post 係咪要放game啦

黑雞白雞 毛都見唔到條

我ready左架喎
應該bug左

個活動仲差浮空細金同風漂大金

Standby

呢條似大金多d

???

人咁高既浮空龍都無大金？

少量4格屍套，大量3格歷古

-2

屌我要重入驚 等等

reserve 1 ok?

留

好，等你兩個

慘爪大金

afcrian john

巴打你game名係？

15min 歷戰 捕捉真係堅出大細金

計腳印聽落好on9

african

我指另一位巴打

teen

ok，出發

差
毒鳥大小
飛雷小
大兇大小
骨鎚大小
麒麟大小
溶岩魚大小

1個月差唔多

感覺上麒麟同魚係地獄

巴打都好快下 我古龍先得屍套細金
其他好多都唔齊

開自由任 探索 自由任

刷左半日就出晒4隻了

你入得未

咦? 我check 下套裝先, 無理由會秒架?!

入左集會區
岩岩入唔翻個任 話有兩個人脱離任務。。

麒麟好分易大細 魚就真係睇運氣..
骨鎚都好易睇大細

仲有冇位 入緊來

櫻火任開番了

膚了

打埋呢場冇任

屌 點解會秒

想問玩大劍岩岩爆機建議做邊套裝好?

最好可以長用

連續兩場叮一聲

有人輪開歷古？ 有3場4格屍套 4場3格屍套 同 5場3格炎王

黑白雞都讀心架
我刷嗰時就唔出，冇心刷佢就大蟻塚連出3場白雞(任>探索>任)

我想問100hr個個任係可以瘋狂打定剩係打得一次？

無限打 自由任黎

Miss左救濟任 打到死下死下先齊

咁個任刷唔刷到歷古任，定係麒麟個啲會快啲

我冇咩任但想join

有冇速刷歷古團 想刷下珠

速刷櫻火岩唔岩

多謝一番好意，但想刷歷古

大量歷古 3格

-1

等你

Hr30歷戰任好似出風化珠機率仲高

入左集會

但冇人既

屌，好似錯曲，呢個先啱

7EXerzRETd7c

-1?

歷古高d

只計風化真係hr30高d

-3

仲唔夠細？

到底點先易搵到化石魚同夢幻雀

搵左兩個鐘影都冇

依家入來 等我

要以日數計

痴線，今日咩事，係咁叮

已入dante

仲有無得入？

幾時先有增彈豬 強彈豬

辣殺我走左先黎玩

又ce34878彈驚

有冇歷古場開放下

你要開我account先得喎 應該星期一晚先返黎 星期一interview

咁都唔係細金

我愛hr30歷戰

細銀都無

就黎彈到想棄驚

計唔計腳步 我唔識

唔計 因為又唔會放棄

條魚係龍晶8區成日見

巴打仲開唔開場

on9，到我彈，1個人打4個人血

唔撚玩住，食飯先

單機人生

斷左。。。。屌

強壁珠 大約有咩效果

黑角龍細金都出埋仲未刷到角龍大

過幾日返黎唔好爆哂機ok?

訓多左半日

主要都係刷緊珠

剛剛諗住刷岩賊大細金，打6*岩賊調查，打4轉出左蒼火同爆鱗大金

屌 岩巳見到隻大金爆鱗 但CAP唔切

仲未有鋼龍大金

櫻火細金好漫長

會唔會開四子好啲

125條 冇大金 寶玉只係出過5粒
仆街鋼龍

仲有冇位

清好有耐性

有呀 但我地剩係打細櫻火

想跟bb說聲加油💪🏻

巴打試下你開

搵左半日

打極都無細風漂

大細都打得唔得？

做咩打咁多 度完唔啱就下場啦

可以呀 不過我地打完櫻火就走

其實唔係好識睇大細

CODE

都係自己比較下比出黎
火龍我用隻腳同個人身高比
見到佢前所未有咁細咪開刀劈
唔得就下隻

一近1001就好靜